有無巴絲試過鼻洞損左？

有無啲咩藥膏推介下